[{
    "model": "institute.academicfield",
    "fields": {
        "name": "Arts, Lettres, Langues"
    },
    "pk": 1
}, {
    "model": "institute.academicfield",
    "fields": {
        "name": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales"
    },
    "pk": 2
}, {
    "model": "institute.academicfield",
    "fields": {
        "name": "Sant\u00e9"
    },
    "pk": 3
}, {
    "model": "institute.academicfield",
    "fields": {
        "name": "Sciences humaines et sociales"
    },
    "pk": 4
}, {
    "model": "institute.academicfield",
    "fields": {
        "name": "Sciences, Technologies"
    },
    "pk": 5
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ART",
        "field": "Arts, Lettres, Langues",
        "label": "Facult\u00e9 des arts"
    },
    "pk": 1
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "LVI",
        "field": "Arts, Lettres, Langues",
        "label": "Facult\u00e9 des langues et des cultures \u00e9trang\u00e8res"
    },
    "pk": 2
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "LGA",
        "field": "Arts, Lettres, Langues",
        "label": "Facult\u00e9 des langues et sciences humaines appliqu\u00e9es (LSHA)"
    },
    "pk": 3
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "LET",
        "field": "Arts, Lettres, Langues",
        "label": "Facult\u00e9 des lettres"
    },
    "pk": 4
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "CPI",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Centre d'\u00e9tudes internationales de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle (CEIPI)"
    },
    "pk": 5
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "CUJ",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Centre universitaire d'enseignement du journalisme (CUEJ)"
    },
    "pk": 6
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "EMS",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Ecole de management Strasbourg (EM)"
    },
    "pk": 7
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "DRT",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de droit, de sciences politiques et de gestion"
    },
    "pk": 8
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "SEG",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de sciences \u00e9conomiques et de gestion (FSEG)"
    },
    "pk": 9
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "PAG",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Institut de pr\u00e9paration \u00e0 l'administration g\u00e9n\u00e9rale (IPAG)"
    },
    "pk": 10
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "IEP",
        "field": "Droit, \u00e9conomie, gestion et sciences politiques et sociales",
        "label": "Institut d'\u00e9tudes politiques (IEP)"
    },
    "pk": 11
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ODO",
        "field": "Sant\u00e9",
        "label": "Facult\u00e9 de chirurgie dentaire"
    },
    "pk": 12
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "MED",
        "field": "Sant\u00e9",
        "label": "Facult\u00e9 de m\u00e9decine"
    },
    "pk": 13
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "PHA",
        "field": "Sant\u00e9",
        "label": "Facult\u00e9 de pharmacie"
    },
    "pk": 14
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "EPE",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Ecole sup\u00e9rieure du professorat et de l'\u00e9ducation (ESPE)"
    },
    "pk": 15
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "GEO",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de g\u00e9ographie et d'am\u00e9nagement"
    },
    "pk": 16
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "PLI",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de philosophie"
    },
    "pk": 17
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "PSY",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de psychologie"
    },
    "pk": 18
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "EDU",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de sciences de l'\u00e9ducation"
    },
    "pk": 19
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "THC",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de th\u00e9ologie catholique"
    },
    "pk": 20
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "THP",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 de th\u00e9ologie protestante"
    },
    "pk": 21
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "APS",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 des sciences du sport"
    },
    "pk": 22
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "HIS",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 des Sciences Historiques"
    },
    "pk": 23
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "SOC",
        "field": "Sciences humaines et sociales",
        "label": "Facult\u00e9 des sciences sociales"
    },
    "pk": 24
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "EOT",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Ecole et observatoire des sciences de la Terre (EOST)"
    },
    "pk": 25
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ECP",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Ecole europ\u00e9enne de chimie, polym\u00e8res et mat\u00e9riaux (ECPM)"
    },
    "pk": 26
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ESB",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Ecole sup\u00e9rieure de biotechnologie de Strasbourg (ESBS)"
    },
    "pk": 27
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "CHM",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Facult\u00e9 de chimie"
    },
    "pk": 28
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "VIE",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Facult\u00e9 des sciences de la vie"
    },
    "pk": 29
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "IHA",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Institut universitaire de technologie de Haguenau"
    },
    "pk": 30
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ISC",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Institut universitaire de technologie Louis Pasteur"
    },
    "pk": 31
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ILL",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Institut universitaire de technologie Robert Schuman"
    },
    "pk": 32
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "OBS",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "Observatoire astronomique de Strasbourg"
    },
    "pk": 33
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "ESP",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "T\u00e9l\u00e9com Physique Strasbourg"
    },
    "pk": 34
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "MAI",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "UFR de Math\u00e9matique et d'informatique"
    },
    "pk": 35
}, {
    "model": "institute.institute",
    "fields": {
        "is_on_duty": true,
        "code": "PHI",
        "field": "Sciences, Technologies",
        "label": "UFR physique et ing\u00e9nierie"
    },
    "pk": 36
}]
